九樓飲冰室 本土研究社最新報告，納米樓10年增80倍／ 納米樓於香港樓市價值何在？／ 政府可怎樣與無形之手交涉

九樓飲冰室
本土研究社最新報告，納米樓10年增80倍／
納米樓於香港樓市價值何在？／
政府可怎樣與無形之手交涉，處理房屋公義問題|
2021年1月4日
九樓飲冰室 (第二節)

香港花生
220K subscribers

主持：梁翊婷，蘇逸恒，陳堡明

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: